達哥算唔算走得太前

當年句「一直關注事件，天佑香港」俾盲反屌都收皮
點知而家世界各國都係用緊呢句去回應

達叔都死咗
達哥都就快

接下聯

冇人識佢播，ＷＨＯ？